宜家好多地方都無美金，咁點解大家唔考慮下換瑞士法朗？

係咪有啲咩唔對路定點樣？好似無咩人提瑞士法朗咁既

我主要都係唱瑞朗， 一千法朗方便走佬

推下先

------以下為個人簽名------

根據各方巴打資料以上為羊咩1234bb（會員編號：34714）個樣，佢住樂富公屋，之前讀poly bse, 宜家做緊銀行。佢係狗公來(已有其他巴打確定)，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同銀行界師兄小心呢條友

18：50 旺角恒生ATM仲有美金

十張就等於8萬

其實買日圓都ok

Unpeg完個避險地位已經冇以前咁強

巴打可唔可以解釋多D 學野

佢當年unpeg 個野澇左筆😋

Unpeg 左歐羅我覺得反而仲好喎